點睇永明金融醫療保險 ???

佢好似保額最多可以有成千萬??
而且保費都叫正常??

好多間都過千萬, 高端醫療plan, 隔離保號2500萬添
廿幾歲都係幾千蚊

幾千蚊一年??

其實普通人買high end medical 我覺得無乜意思.

講真, 真係大獲野, 比你去私家睇幾百萬, 你都無錢比去醫同等claim 錢.
咪死死地氣去睇公家. (勁既醫生都係公家, practice makes perfect)
比錢去醫同claim 錢e 度可以有1-2個月timing difference

小事既, 你用普通medical 都搞到, 又平d.

最worst case 係後生仔以為保費唔差太遠
係普通medical 同high end 之間簡左high end

到之後頂唔順保費, 但有medical hisotry cut 左買唔番就兩頭唔到岸.
cut左買唔番, 唔cut 硬食保費加幅 on99

你可以搵樓上d agent 傾傾, 當學下野, 但佢地唔會講e d 大獲考慮位.
自己問哂basic 同high end 保費拍一拍, 你就知後期個保費差幾遠

唔係我買，我舅父買
佢係中坑了
所以普通medical保費都好貴下

係，不過會有墊底。
high end plan仲有一樣野要考慮就係未來個保費加幅會大小小。